（日記）仆Kai 老母 我忍撚夠你 唔好再逼本小姐發火

唉
今朝要番顯理
同條仆ｋａｉ老母去
你估我好撚想同條仆街去呀？？
收皮啦佢””
又唔撚知自己柒喎
我老母大晒呀
痴撚線
忍左佢１２年啦／／／
又要〔ｏｕｔ〕喎／／
撚樣^^
死柒精
見到你／／／有小小想跳樓ｔｉｍ呀
番響下啦
正仆街仔黎咖
做不孝女都要
鬼叫佢咁撚賤
一日到黑淨係識煩人
正經野又唔做
超””

番到屋企
咩都罵一餐
冇野搵野黎講
老豆．．．．賤
老母．．．．都賤
細佬．．．．賤賤賤
呀妹．．．．賤得無得再賤
成班都．．．賤賤賤賤賤賤賤賤賤賤””
出街又唔撚俾
佢唔俾我就唔出呀？？
發佢既臭夢啦／／／／
照出
我出左無幾耐
含家都不在家／／／

約唔到人
去左圖書館睇鬼書／／／
好恐怖呀
驚””
打俾ｙｏｙｏ
佢同珍珍一齊”
唉
去左北角

佢要買書
閒左個商場
唉
死人ｙｏｙｏ．．．大波怪／／／
佢幾撚賤呀．．．用個波頂我個到喎
又要攬住晒
幾鬼ｌａｗ呀
不過．．．嘻

去左珍珍屋企
去之前去左ｐ．ｋ買左３罐ｉｃｅ～
啤啤
好味囉
不過．．．好熱．．．
熱死
暈暈地
不過又唔暈，，，
好紅呀塊臉／／／
唱歌／／／
變態咖．．．
佢地
妖．．．
好暈呀

下次我地再飲過””
飲多ｄ喇／／／／

上左南豐．．．
見到仆ｋａｉ．．．福建妹／／／
佢地．．．又搞野．．．
都叫佢地ｗｅａｒ呢個既安全套咖啦．．．
又唔聽人講喎．．．
發姣啦／／／ｃ姐．．．
叫聲周美詩已經俾夠臉你喇．．．
唔叫你做福建妹咪好囉．．．
你估你係邊位呀？？
福建妹？？
成日拎人地同你比較．．．
知你勁啦．．．福建妹．．．
成日叫人地唔好叫你做周美詩．．．
‘收皮啦．．．
周鼻屎．．．囉．．．
鼻屎妹．．
成日話人肥．．．
我８０炸．．
你幾多呀．．．福建妹／／／
８３丫ｍａ．．．

我都知啦／／／
知你間福建好撚勁喇．．．
全香港最勁間中學丫ｍａ．．．
我都知啦．．．
專出ｄ死姣婆丫ｍａ．．．．
有眼睇既．．．
唉．．．
遲ｄ俾人趕番福建喎．．．
知你偷渡落黎．．．
再搶人條仔．．．
向佢發姣．．．
〔耶．．．好衰咖〕＜－好似咁．．．
再同佢做埋愛．．．
咁就差唔多．．．
跟住有仔生．．．
在叫條仔．．．負責任．．．
點知人地唔肯喎．．．
冇計啦／／／
樣衰丫ｍａ．．．其實唔應該咁講既．．．
應該話因為佢係福建妹．．．ａｎｄ姣．．．
不過佢發姣發得好得美．．．””
咁多男仔鍾〔意佢．．．
佢呀．．．有人肯望佢一眼，，，
應該要偷笑先岩．．．
不過可惜喇．．．
注定要一個人過咖喇．．．
呀．．．唔係．．又講錯野ｔｉｍ～／／／
應該話同隻雞一齊過．．．
一齊去〔賣淫〕．．．
再帶埋個仔去．．
跟住再叫個仔．．．
去搞ｄ女仔．．．
如果生左個女既話．．
就叫佢向ｄ男仔發姣姣．．．
一定有人睇咖．．．．
咁索．．．
〔靚〕爆全埸．．．
好勁呀．．
佩服晒．．．．
死．．．愈講愈興奮ｔｉｍ．．．
嘻．．．

去睇佢地打籃球．．．
ｗｉｌｓｏｎ．．．好ｃｕｔｅ””
ｂ哥．．．柒爆．．．
黃國杰．．．冇野好講．．．
ｗｉｌｓｏｎ好笑．．
佢個樣．．．．好低ｂ～．．．．
唉．．．
暈暈地喇．．．
一齊打ｗｉｌｓｏｎ～．．．．
好野．．．．．！！
７點幾走左．．．
去ｍ記．．．
佢地係男刷／／／
我踢開左到門／／
有人．．．
嚇死．．．
如果得ｗｉｌｓｏｎ佢地係到．．．
即刻入左去喇．．．
唉．．．
唔想講落去．．．．

睇曬？

想睇你屌7 00後多啲

睇曬
想同樓豬去煲煙

好攰 00後無得救

好牙 本小姐食紅萬

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

慢左一步

你係凱婷？

佢係

好睇

每日都會有更新

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

屌奶星 自殺po連囝仲唔做野

嘈夠未呀 垃圾

無牙

堅系跳制ツ

jm9

痴撚線😂😂

有病就食煙啦， on99

睇曬未

我真係睇晒 樓主文章修養之高令人望塵莫及

Yes 堅系跳制

0.03/10 假膠嘅質素過低有樓主係狗之嫌

你比狗屌

自認係狗

笑4

出來隻秋

25

時間地點

瑞和街 今晚8點

打撚死佢算

咁危險點去

笠水？

你講聲sorry 認我做大哥 我就放過你

笠

佢唔笠 你都笠啦 笑笑笑

我勇武的 之前都話代世清去打 宇清粒水

以後我就係波台第一笠水狗
咪再笑世清

拉豬 一拳一個